發夢裝備一問

到底面唔大
鼻唔高嘅絲可以用咩護目鏡
轉過好多隻護目鏡都係好大個
要個鼻高先帶得實
有冇咩護目鏡推薦

推

泳鏡啱唔啱？

我之前試過
但唔知咩問題 成日有啲氣入咗去
睇野睇得好唔清

買防霧

用防霧筆嗰啲囉

邊到有

d記 放係泳鏡附近架 細細枝

Decathlon
細細支marker咁
唔怕麻煩就番梘水噴完等乾

淨係番梘水都得？

係 用之前噴 keep幾個鐘
記得要乾左先好戴

細面絲用3m 6800就最好

泳鏡應該係面細既最好
至於起霧呢樣野唔係咩眼罩都有機會出現?

泳鏡加眼罩